觀塘邊到買game平？

想lunch 買隻fifa玩下

觀塘廣場?

無